九龍城再開！

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

就快無交通工具快回家吧

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略